梁振英=毛澤東，林鄭=江青

啱！